紐約實際情況原來係咁

學生可以免費攞三餐